買樓最好三間房

我一間生活 佢一間生活 仲有一間兩個人做愛用

如果無得做愛呢

廁所咪得囉

喺廚房咪得囉

書房呢？

屌你依家仆嘢定踢歐聯...?
主場，作客，中立場...

下世投胎，最好唔好做香港人

關咩事？

開放式咪得囉

香港人有錢邊個唔想買大啲

on9係要投胎做有錢香港人

有間房擺自己野 電腦 模型 酒
佢可以擺化妝品 鞋 衫
唔好咩
最緊要係個間房大家各自想擺咩就擺咩
Shout up and it is my room

生活房

唔得 一啲私人空間都無

貧窮限制咗樓主思想

樓主講得岩

一間房自己打飛機

一間房佢打飛機

最後一間一齊做愛

最低要求啦

我一層 佢一層 留返一層做愛

生活除左打飛機仲有好多野

貧窮限制咗樓主想像力

要劏幾多間？

佢一幢 我一幢 留返一幢做愛

睡房同書房竟然唔係分開

你真係無聽過

年輕得打飛機亦能像扑野般乾脆

做完愛回家
唔駛多間房

都有一人一間啦 做愛房咪睡房囉

老婆喎

咁既post 上熱門？

我講正經嘢完全冇人推
巴打可唔可以幫我推一推我個新po

屌你自己無錢講到全香港人都冇錢咁咁香港啲樓邊個買晒？

咩係Shout Up
利申 英文1

正常係 每個人都要有私人空間 係得香港咁on9兩條友逼埋一齊

中聯辦

如果養多個2奶咪要買多2間房？

打飛機囉

你自己去抽下一手樓睇下環境啦戇鳩仔

買了，一間工人，一間呀仔，一間我地兩公婆

最好有三層樓

貧窮限制咗樓主幻想力

教會都未必收

仲可以互射

講英文好型啊

香港幾有錢先住到同外國d屋一樣大呀

Sor 個腦輕左機

Good post
Totally agree

一見英文就扯扯地你識英文想比你屌

Nonono 平樓就香港人多 貴樓就.......

True

垃圾po 屌你老母

係廁所都得

Sor 我英文差

On9身邊大把香港人手頭上物業都過億以上，唔好活係自己世界啦

請用不推文
連登得返政治活動post可以上熱門架咋

咁係嘅 不過大陸人都有好多 睇下健唔健康囉

拉

買樓最好買三間

「屋企咁大 點打理」
「屋企都係用黎訓姐 要咁大做咩」

外國一百萬嘅樓喺香港大約要幾千萬 自己計

其實呢句係真
我自己住緊1500幾尺，要請2個工人
如果你叫我冇工人住1500尺我寧願住500尺

Location一樣？保值/升值潛力一樣？分分鐘香港幾千萬樓升多5成，如果你100萬嗰間都未升到2成

Open kitchen

我要住姐

正宗窮賤種心態

Jm9

真廢時連登仔咬

一間書房 一間主人房 一間客房or工人房

輕咩機 你由岀世到宜家都無開過機

佢一個發展項目 我一個發展項目 另一個發展項目用嚟做愛

我對唔住我老豆老母

買樓最好三間廁所，一間大小便，一間沖涼，一間刷牙洗面，最憎爭廁所

好想要雙洗手檯個啲廁所

好好喎 預房俾工人

買納米樓真係唔知做咩

MEAN到

我一層納米樓 佢一層納米樓 留返一層納米樓做愛

露台咪得
Bob叔都係咁

做愛都有但係細路仔無房

自己無書房

無工人房

佢一個島 我一個島 另一個島用嚟做愛

痴線 淨係要求住得舒服都要比人屌

直家正常size 3房應該都要>800萬，正常岩岩畢業既大學生平均人工應該唔過2萬

連登仔個個都好有錢

人住外國大屋炒香港樓咪得

我兩公婆咪就係三房依家
一間客房+佢既衣物房
一間我既書房
一間主人房
每人有自己既空間

我以為最好係三層house，有花園連三個車位，市區，交通方便添

成世keep住fresh grad個人工咩
利申 買唔起

拉佢老母臭閪垃圾post

咁你睇下正苦公佈個入息中位數，正常普通市民唔靠父幹根本好難係私樓市場買到三房

我三房
一間自己用
一間自慰用
一間自殺用

兩個人住 周圍都可做愛啦

貧窮限制咗樓主嘅想像力

不如買起間洒店

去到呢代仲有幾多後生仔係完全冇父幹？

你講野真係越黎越離地

離地嗰個係你

自含

我最多係遁地

佢一個國家 我一個國家 留返一個國家做愛

有錢都唔撚做香港人啦